港共政權=地球聯邦，嘉美尤=本土派，馬沙=焦土派

香港人既靈魂依然被地球重力束縛住

樓主，你係阿寶？

阿寶=泛民???

青年新政=自護公國

港共你搵到個寶少出黎？

基因b = 新類型人

阿寶咪 連登花生友

牙鳳

連阿寶都冇打過我